踩電動車班撚屌入一入嚟

放工時間條路咁多人條老坑mk踩乜撚呀
仲拎住枝煙做高速火車頭
快撚啲仆街跌跛腳成世坐輪椅咪唔洗再行

死圖

補圖